十點鳩嗌今日回歸啦

大家準備好未

推

ready

get ready

個個都返曬屋企都仲有手足響應

啊

大家今日有冇嗌？
聽日繼續

今日有叫嗌

聽日繼續

樓下開喇叭播緊歌

大家堅持